影相被斷正個個究竟係咩人?

如果係Madam 佢否認自己職位點計先?
如果唔係Madam 又怕咩比人check手機?跑得咁快?
利伸 剛走

岩岩32台影住佢返差佬堆 又叫幫差佬幫佢袋住D野

睇live睇到佢比d狗護送左上警車喎

嘥鳩氣 佢都走撚咗啦 入咗去黑警防線 輕鬆過關你話佢係咩人呀？

我#1意思係我住旺角 剛從公司走返屋企

屌垃圾

呢個濕尻政研會，大家得閒要去舉報下

大家快啲幫手舉報呢個fan page!